[新型服務] 現訂單荒 東莞部署按摩場所復工

現訂單荒 東莞部署按摩場所復工

【大紀元2020年03月24日訊】（大紀元記者李淨報導）在中共肺炎疫情的衝擊下，有「世界工廠」之稱的東莞市，其經濟正面臨著巨大危機，該市的「民工荒」未去，「訂單荒」又接踵而來。

3月23日，新浪認證的深圳市上善若水資產管理有限公司董事長侯安揚發表一則微博說：「保就業第一，東莞按摩場所也要保證復工了」。

該微博的附圖顯示，東莞市公安分局正在召開「東城轄區浴足按摩場所復工復業工作部署會」。

東莞也被坊間稱為「性都」，上述消息被不少網民轉發和熱議。有網民諷刺說：「看來官方是希望東莞能回到從前那樣靠服務業來拉動經濟。」「領導帶頭自費按摩？當然是公費了。」「這是啥套路，前幾年東莞這類服務不是聲稱被消滅了嗎？」

「東莞zf（政府），全國都要求回去復工，現在非要返莞人員自己去找醫院做核酸檢測，才能返回工作崗位。我在家隔離了兩個月，天天打卡量體溫，還要自己去找醫院測核酸檢測？真的是有病！根本不考慮湖北返崗人員是多麼千辛萬苦回來的。說好派車統一接，結果不了了之。」

隨著「中共病毒」（武漢肺炎）疫情持續蔓延，大陸經濟受疫情影響正面臨著巨大危機，中共當局強行要求各地儘快復工復產。各地卻相繼出現「民工荒」、「訂單荒」等現象。

據陸媒報導，為了解決「民工荒」，3月19日，廣東省派出兩趟「點對點」務工人員返崗高鐵專列，將荊州籍務工人員接到廣州、東莞、深圳等地。中共廣東省委書記李希、省長馬興瑞到廣州南站露面以示重視。

同時，企業還面臨「訂單荒」。騰訊網報導，3月21日，東莞某大型製造企業因最大客戶美國FOSSIL全部取消訂單，不得不宣告放假三個月，前途命運堪憂。

上述消息發生在東莞精度表業有限公司。其放假通告已被放到網上。通告內容顯示，受疫情影響，公司最重要客戶美國品牌「Fossil」已全部停止下單，同時要求取消或暫停原生產訂單，導致工廠無法正常開工，公司出現重大危機。該公司已經安排工廠開始放假。

除東莞精度表業有限公司外，3月18日，現有員工1200多人的東莞大型玩具製造商泛達玩具因歐美取消訂單宣告結業；3月21日，東莞擁有4000名員工的知名品牌Cosonic耳機製造商佳禾電子因訂單受疫情影響，工人全部降薪或清退出廠。

穩就業

人人做雞

出火呢啲咪內需囉

死左咁多人點會唔鬧民工荒

開番東莞就可以保6望7啦

有西用咩
以前東莞咁多外資開廠先多雞係果到揾食
依家十室九空做雞都無人幫襯啦

鬧雞荒。

復工都無人去啦吓嘩

反了反了，習大大的打黃方針都不理

你都傻
大把香港客

莞式

莞式救市

莞式服務
送殘肺餐

今年支那 GDP 坐 8 望 9 了

執咗好多啦
好多廠做咗老人院

保就業無收入無糧出
請你又如何

出到莞式救GDP，大陸又死唔去

深圳酒吧夜總會星期日開番曬，人多到仲熱鬧過武肺之前，等睇大爆發，佢地班友真係以為無事

出火轉內銷

其實唔關死幾多人事, 而家武肺真係殺死既, 多數係城市原居民, 唔係鄉下民工, 鄉下地方老實講反而死人唔多
不過而家鄉下佬根本唔想入城先係問題, 係鄉下你自農都生存到, 你入城又要隔離又呢樣那樣安全設施, 你未賺到1蚊已經洗晒你身上錢, 咁邊仲有民工入城打工?

回力鏢嚟

支共以為自己捱過咗2月3月嘅封城鎖國就可以當冇事咁復工, 仲笑9西方各國疫情失控, 體現支共所謂嘅體制優勢咁話

點知1月時出口嘅武漢肺炎到而家先係歐美超預期大爆發, 輪到外國客戶停工停業cut單, 燒返到自己身上, 剛復工便遇上工廠倒閉失業, 得不償失

過多幾個月便到暑假, 大把高校同大學生畢業, 到時又要回鄉創業, 玩上山下鄉2.0?

上善若水

黃色經濟圈駛驚

大家都係黃色
不過佢哋隻黃係色情果隻黃

有一個感染，成間骨場都GG

大量招聘曾患武漢肺炎有抗體美女，薪高糧準，客似雲來

開返莞式一定救到市
連帶鬼佬日本仔都爭住去東莞

笑左 共匪最叻都係做黃賭毒

澳門(打令)都死咁滞，今次疫症真係有料到

性都

牡丹花下死 做鬼也風流

Push

黃色經濟圈

全民做雞
性都回歸

人人有雞做

剛·性需求

剛性需求

你一返去就拉9你

根本當年個產業做到好大 唔明佢點解停 我都有幸趕得切尾班車時候 （大約佢收皮前幾年）玩過 係好開心既
當年個中國人認同感都好似重少少（講笑姐）
果陣既服務 真係再搵唔返

連登仔：唔反了 我係中国人啊hi

屌我仲以為係東莞啲邪骨full booking , 心中呢啲都有得book

內地一直對民工歧視 戶籍問題 勞保問題等 本身新年後往往會流失一班 好多民工都回鄉一兩個二先慢慢返工 現在唔返黎嘅人多咗 而且好多諗住年中先再去
又有一班一二月糧都未出嘅 點會有人返工呢？
外國情況最少到六月 或者更長先有起色
根本非必要訂單一定唔落 人民會賺買保守
中國廠基本要執一大半 下半年再看看點
萬一又爆過 咁今年上面開廠等同食屎

心諗

屌

內需囉
你當廣東d雞蟲廢架？

靚既女都走晒去做電子雞，真係要逼良為娼咩

唔反了

屋企人做廠 話馬來西亞d單做唔切wo
D單多到唔知點運過去，怕book 完d貨機會cut 航班

支爆
全民做雞
性愛大國

是撚但啦 唔係今年係小康社會咩
問习敗敗拎咪得囉

班農民工每年都要賺錢先有錢返鄉下
所以入到城開唔到工 就gg

唔係咁講㗎, 連登班雞蟲餓咗好耐

真係重開就好丫
等左佢好耐

保就業
有人去按摩咩

全民做雞
不嬲都係

不反支了

西九高鐵站終於發揮到佢既用途了

要問下習總

你話啊
遲啲揸正做禁咸片咸網
迫啲毒撚出街

識中文有西吊
咁咪有認同感。

當年既東莞

咁都翻到身屌你老母
廣東人做雞有特別多的方法.jpg

我都一樣，最尾嗰一兩年體驗過，聽講上海，湖南嗰邊重有，不過已經係東莞雙倍價錢

賣淫救國

d女索既都去做cam girl啦，重好搵

加埋大陸有個app 張豬扒變天使去呃人，露下奶，自己打下飛碟，大把鬼佬比錢睇 洗鬼做技師咩

東莞成為新中國病毒之都：
椰菜花
梅毒
愛滋
淋病
中國武漢肺炎

五毒俱全

當年雞竇都行 ISO-9000 ，D 項目揸住張 form 剔。

大家終於可以見識莞式服務啦

冇所謂啦，到年尾一樣都係穩6%增長

雙倍就情願去澳門 但澳門果個感覺同莞式都幾唔同

爆呀！

唔知點解? 多謝維尼囉

一定大把人call

請想問下你屋企人係做邊類廠?係咪做口罩🧐

馬來西亞都好似爆緊，應該冇咁多單。。。

做返雞咪幾好囉

等個雞價跌番d入兩手

太遲啦
而家機票酒店愈來愈平，D人轉晒去東南亞玩，又幼過你仲要平過你

支爆有望

班真心吹奏支那今次係贏家嘅人點算
大廠都執 失業率大升
真正做雞都唔掂
明明係做緊真攬炒
係咪繼續成為最大贏家

因為習總上台, 面子工程, 東莞當年做到世界聞名, 你諗下黃色事業做到外國都知, 習總個低B仔又點會俾佢生存到, 再加上中共一向都鐘意搞九廣東, 東莞賺大錢就更加唔會俾佢再做大

最後一招輸出性服務，救市勁過美國既無限QE

咪發夢喇, 係唔會跌架

是但一隻有武肺冚市剷

而家去泰國越南屌到條撚甩皮都仲平過上深圳
屌西洗撚識英文咩

仲有東莞果班係太子黨
掃黃為名，掃敵為實

港男即刻狗衝

連登仔或成最大恩客

又一個迴力標
而家又來靠黃色產業起死回生

大陸都知道黃色經濟既力量

可惜，光復東莞都唔會再幫襯

開返但係貴有咩用。以前唱k過夜1k 唔駛，而家同你講3k 過夜 有你都未必想去

而家d 女個撚個抖陰都賺夠 駛撚拋個陰出黎咩

根本而家d 價上撚到天價 點玩

大撚把黑警、紀律部隊去，我識嘅入境消防

東莞最古老行業慾火重生

正解,質素服務態度都唔會同以前一樣

以前大爺feel,d女任舞, 桑拿毒龍口爆都係基本野

大紀元

我都玩過東南亞 但都係去唔返當年君悅匯華匯美美寶果d感覺 唔知係咪個人大左

生化閪又播毒

大批支那雞等發市

仆街
班廢老中坑肯定俾下半身控制湧去中國

莞式iOS

其實後期去 智能電話開始普及 無論唱仁歌 定桑拿 都已經求鳩其左 趕住完事玩電話

支那人 男盗女娼 唔係假㗎

學新加坡叫雞實名制先啦
實惹到通街武漢肺炎

支那人全民做雞

唔係 做5金野
真係有單架，而家做都做唔切
最怕d 運輸去到一半停左
跟住琴日無喇喇 省政府老作d野 又迫要停廠

今舖我點都要見識下

好難重演果個感覺
一來人大左，二來D女而家搵錢又易左

莞式服務復活嘅話條隊排到去佛山都唔出奇
我取賭身家香港一定有班雞蟲會唔怕死北上叫雞

ios

係worsorry
用iphone 打iso自動轉左iOS

光復東莞 齊來叫雞

支那夾硬復工就到歐美取消訂單
撚狗咁撚 笑到

幾日前發生嘅中共趕走美國記者命令係包括香港，有冇人助我一臂之力打國際線?

以前一千既野而家起碼五千，香港班窮鬼雞蟲邊玩得起

老實講 呢次係比以往大機會
最理想則是今次秋冬大爆 集中在沿海城市
咁到時復工到一半嘅廠即收皮 而有錢人就深受其害
中國製造業則基本一沉百踩
到時 想唔亂都無可能

習總要斷江派水喉， 所以殺左成個廣東黃色經濟圈

冇人屌就會變番之前幾百蚊晚任屌

通漲左上去就返唔到落去啦

加上d 女抖抖陰 又有d 弱智會比錢主播 駛乜拋對奶出黎比人渣 而家d 女有部電話比佢上上網 餓唔撚死就唔會做野

尼個真,2011都下降晒
我2009開始玩嗰陣真係尾水

終於光復

匯華匯美我主場

傻啦大陸骨場仲邊有香港客

唔怕仲有海底撈黑警

社區報出版計劃要大家撐

我應該再早你一代

支共係咁叫佢地讀master

點解而家d弱智咁有錢嘅

泰越都開始貴，尤其是過夜嗰啲

你點知嫁

你就傻, 要滿足果到成千上萬既雞, 每晚都要咁多男人
無廠真係無左70%生意

政府收下地 加上早幾年印銀紙印到基本上有地好多都等收錢

支那而家d 名車多到嚇死人

肺炎雞想奶野咪去囉

醬油呢？

見你cp 開頭 都知你係玩家啦 衰鬼

所謂桑拿玩技術 仁k玩氣氛
唔好追求過夜啦

世界雞場

體液交換，死亡交叉

我係中國人呀屌

建立大中華按摩圈

好似話香港警察去可以免費屌一次，條件係出示委任證

仲正,我太遲出道,再早一兩代d女過夜第二日唔願走都有

大陸明明做得最出色係黃色事業
雞即係雞
做番老本行咪好

啲雞根本係最佳維穩統戰機器

佢出色d乜 佢就禁乜 佢其實合法化黃色事業 賺得仲多錢 睇佢乜鳩都話有問題 係自己國家無問題就好忟

電影又話唔撚比壞人有好收場 又唔可以有鬼 又唔可以黃賭毒 近來又話唔比穿越 再近年話古裝都唔撚好

其實怪力亂神不嬲我地最撚叻 唔係點有封神演義 西遊記 聊齋

大紀元。。。完

疫情一過，中國要靠｢黃色｣經濟圈搞返好經濟

東莞唔係變左鬼城咩

建議香港政府向每一位成年而性功能良好嘅男性香港永久性居民
派發每人一萬人民幣嘅東莞簫費券

香港班雞蟲可以去j了

支肺不了

當年456足鐘2小時2Q，香港HG13,14魚1Q。
開返要幾錢先有競爭力

全民做雞

呢個真, 講真病毒你唔驚, D囡都驚啦
果D網紅,主播都係習大大冚黃之後先興起
以前冇得揀先下海, 家陣有咁多好路數, 又唔駛冒險

大陸人無香港班毒撚咁on9
就算有電子雞, 大陸人都要人除晒衫自摸
而香港班毒撚當班雞係女神咁, 要好好保護佢哋
神聖不可侵犯...

通漲呀ching

宜家D女ISO都唔知有冇以前咁敬業

如果東莞復興我相信一定冇晒後生仔出抗爭

關面子乜事 事實就係東莞唔係佢既 係江派既 所以咪掃左佢囉
深圳夠大把骨場 雞場 唔見佢為面子掃哂佢？大家知咩事啦

開直播搵得仲多啦
一早已進變晒他媽哥池啦

讀書少 視野狹窄 唔知文化產業有幾值錢
睇架仔 忍者 死神 海賊 賣到揚名國際 全球cap水

大陸就唔比鬼 唔比穿越 唔比古裝 自斷米路

要俾錢主播睇波仔都係ON9架那
就算大陸班毒撚咪又係對住個MON玩飛機快打
錢就俾左，波皮又掂唔到，JER仔又要自己劣
正正經經去叫個雞算啦

火不能不出

因航幾時開妓院

你有10000人工,可能拎1000-2000去叫雞
人哋得5000人工,但會拎4500去課金比直播雞,但手仔都拖唔到

唔係人哋有錢,不過人哋博老命啫

有冇人出發